睇tvb就係原罪?

淨係識講高登/連登已死
唔睇TVB就等於抗赤化咩？
再多啲你呢啲盲反撚就真係死喇
人地播阿記對車仔嗰陣又唔見有人出嚟屌架喎
你試吓佢日日都有英超睇 睇吓你地仲屌唔屌
睇套劇都要俾你評頭品足
難得搵到一套劇算係好睇(因人而異)
一家人坐埋一齊睇下劇就變咗你口中嘅港豬
唔係話想佢一台獨大
而係因為其他台的確係完全唔掂喎
咁我可以點？

歡迎理性討論

從來無反過，冇野啱睇都會開住等間屋無咁靜，晚上就煲劇，已經變咗生活習慣

不論係好劇定膠劇
睇TVB=港豬/C9
異型連登仔邏輯

理性討論，TVB垃圾膠處，搵鬼睇
仲有赤你老母，佢赤唔赤都係垃圾
如果佢有外劇既十分之一我或者都望下

其他台掂唔掂係你話呀?
你鍾意睇垃圾野支那野唔代表人地鍾意睇

Sor打錯

Tvb淨係勾結政府整死HKTV

好睇就睇唔岩睇就唔睇
反黎冇意思

tvb垃唔垃圾又係你話呀？

救撚左王維基一命啦

我唔係講緊套支那劇喎
其他台掂唔掂有數據睇

真係自相矛盾

大家唔好屌樓主喇，佢嘅人生意義淨係得睇電視，連垃圾台都冇得睇會逼死佢㗎

點解要睇電視

有咩問題？

我係唔明點解要未睇就屌咗先姐
當你講到自己從來唔睇TVB
套劇你一集都冇睇過
咁你又點知佢係唔係垃圾？

冇人駁到？
定係又想話咩TVB出品一定係垃圾？

原來仲有人睇電視

我都唔會屌人睇電視既..
不過我有個fd夜晚d fd放工放學諗住一齊打下機,佢冇啦啦1句:TV就去左睇電視...
真心覺得佢on9...仲要晚晚追

點解未睇就知係垃圾膠劇?